果然二哥上場係有新策略

過期催淚彈比人問到口啞啞點解決

就係幾多幾單更爆既

今日是但拎一單都可以上國際頭條

真係嬲到震，核彈都唔割蓆

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」